Puma 個logo 明明係獅子，點解個個都話豹

World cat

因為DESIGN得差, 搞到人人以為係豹

Nike嗰個係關刀

因為啲人英文差

美洲獅

貓嚟㗎

在生物學分類上，美洲獅在貓科中屬於貓亞科（包括獵豹，家貓等），而不是更大型的豹亞科（包含獅、虎、豹、美洲豹等）。

飄馬

咁即係獅定豹

係貓

豹嘛！豹嘛！

因為認錯係積架

咁勞斯萊斯車頭果隻咩嚟

adidas 係大麻？

獵豹

簡稱咪叫豹囉

咁豹亞科既豹要點叫

Black Panther

等我同你講啦 依隻唔係飄馬 係飛馬呀 屎忽鬼

吓，乜撚嘢馬夫呀，我屌你老母呀！

美洲獅嚟
但實際上獅子同老虎親多過同美洲獅親
貓科-豹科-豹亞科-豹屬動物：虎，獅，花豹，「美洲虎/美洲豹」
所以puma唔可以當係獅子或者豹

因為似

岩岩睇WIKI 原來PUMA同ADIDAS咁有關係

其實呢個logo真心靚
adi都還好
nike nb果d logo其實好麻麻

Nike個個可以話係最成功既logo喎

係圓月彎刀先啱

咁又真 深入民心
不過真心覺得其實好普通無咩特別
只係marketing做得勁

一講nike已經即刻出到個logo
真係好成功

btw, 一講supreme都即刻諗起個logo

老虎呀

車頭燈

真係獅子

兩兄弟

我以為係老虎嚟

老虎

咁kuma呢？

Puma 讀音係 豹嘛

其實係貓嚟
香港公司叫World Cat

spirit of ecstasy

個頭好似你用緊個表情

Tuna
好似仲有 Kuma

唔係豬咩

粗口叮噹：
等我同你講啦
呢隻唔係飄馬
呢隻係飛馬呀屎忽鬼

姐係大家打和 咁就好了

Kuma = 日文熊 成個日本都有得賣

呢款woo

由 申熊基襲臀過嚟嘅巴打，我梗知Kuma 係咩口廿

笑到仆街